[
    {
        "randomId": 439
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tora inkoni ntore Indi tujye gutsimbura Rukara ku gicaniro",
            "option_1": "Amahinda y'inkuba",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Umusenyi",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramakoberanya",
            "option_1": "Uruhiza",
            "option_2": "Agakono ko mu cyi",
            "option_3": "Umucaca mu ruzi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Agakono ko mu cyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabujunjuri ubujunjuri",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Amashaza ku rujyo",
            "option_3": "Umusatsi; inzara",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Amashaza ku rujyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Inka mu mpinga",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Uruhu rw'imbwa",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kagaga iri hagati y'urugano",
            "option_1": "Ikinyamunyu",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ikibyindi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutagataga rwa Karimumatongo umwambere wa Buzutu",
            "option_1": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Inda",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ruvumba rwa Rugeyo nta musore uyisakarira",
            "option_1": "Umwobo mu nzira",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Urugi",
            "option_4": "Imyotsi",
            "correct_answer": "Imyotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ibuka hakurya",
            "option_1": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Urwara",
            "option_4": "Umurizo w'ihene",
            "correct_answer": "Utuzu tw'abashumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabukimana arakima ubwa ruguru",
            "option_1": "Umurunga",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Rutare rwa Sebayanda rwasa inguma igihumbi",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Imboni",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    }
]